政府解決唔到既問題，手足一下就解決

紅隧塞左咁q多年，又分流，又呢度加價果度減價，都解決唔到問題，結果畀手足封一封，就解決多年過份依賴紅隧既習慣

政府三流分隧

事實證明冇紅隧都唔係想像中咁差，就快習慣

咁即係正苦撚鳩緊香港市民